新垣結衣（228）本以為做不到的事卻做到了 世界在一步一步變得更寬廣

ミックス。大ヒット上映中

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野

溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係父女七日變
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 235
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

新垣結衣x瑛太主演電影
《混合雙打》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
香港預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
2017年11月09日(香港)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。

關係圖：

MAKING(全片大量劇透)：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
常見問題：
綜合下載寶庫2(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集電影於星空寶庫]

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

巴絲打區：

分享專區：

binc名單：

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
上映時間：暫定2018年(日本)

以下為cb3資訊 未知電影會否變更(編劇)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

cb3官網新垣結衣採訪部分：

第一頁

留名

Lam

唔係咁易架

留名

第一頁留名

Lm

Hi

睇黎mix 唔只百老匯有得上
見到新寶院線都有播

異教徒早晨留名

好耐冇第一頁

想問本tvbros 係邊到買到

MCL都好似有

第一頁！

25!

Yahoo

又要用buyee

呢套唔算小眾電影, 又好賣, 正路都會比埋其他戲院播

3唔3刷好

1

結衣，好きだよ

名

仲未得閒睇mix

訓前留名
我愛結衣!!!

但都係無宣傳品就

大把機會 好多人都未睇

好 追趕空井巴

有冇大師巴打知道#include <iostream> 有咩用

一開波大頭果下

我都未睇

等你個 program 可以用 iostream 嘅 function

大大個結衣

only for c++?

尋日晏就3點55分仲係Toho戲院等睇Gakki真人既我

而家已經係香港屋企接受現實

我都想要dm/海報
好心自家發行就落力D宣傳啦

琴日睇完已經有重刷既衝動

空井巴今日四刷啦喎

syntax 正常都唔同

逢禮拜六/日就要睇戲

我尋日先第二刷

巴打其實去左日本幾多日?

星期三快運2350凌晨機出發羽田 今朝0635羽田出發返香港

到正式上唔知佢會唔會放工就睇一次

樓下759 終於有結衣賣
$9.5一支600ml

結衣唔賣架
十六茶就賣

早知等下先
搞到而家要去啲唔熟路嘅戲院

講錯嘢要抄......

而家仲邊有人抄

今晚會唔會開台
難得冇廚師佬

靜到
偽毒出晒街

你自己都出街啦 偽毒侵

lm

我岩岩返屋企，準備食野訓

出去睇mix都唔得

會
難得唔洗用腦魔icon

第二張我都明，第一張係咩意思

塞仔

大師無啦啦改名 差啲認唔到

宣傳對比圖? 整返張乒乓波檯係車上面打就差唔多啦

支持多満子

最美乒乓球手

你同樓上相認嘅意思？今次真係IP 都唔使CHECK

上面同一個地方 ??

對上一個抄嘅係咪小妹？

你係現場職員?

其實佢11月先正式 依家開左咁多場 之後會唔會得番好少場

佢擺明特登要避雷神啦

冇錯我就係呢個意思

應該唔會
因為有痴線佬不停重刷

唔會嘅, 留意返個期上咩戲大約會預計到場次

雷神百老匯唔上

上個POST 先講完

又玩單眼絕技
果然啊 上次提到佢地拍戲果陣玩過wink game就估結衣一定會出呢招

頭先邊個喺度抖大氣
睇嚟呢位巴打好想咀瑛太

瑛太個頭好型

聽到有個直頭「啊」一趕咁

連登app

今日有嘢播咩

今朝
關西台

10月22日（日）
関西テレビ 13:59〜14:54 マルコポロリ
フジテレビ 24:30〜25:25 Love music

咀果下我都有啊左一聲
起左雞皮

見到大劇透 我都啊左一聲

原來係你！

Sor

劇情黎講我最鐘意呢集

毒L留名

我當初仲以為應該無乜人會選IFC重刷
我錯了

今晚J2重刷

點解唔去ifc?

成本最高

大家都刷幾次

頭先睇完mix
稻中兵團同星期二都無人笑嘅

稻中兵團太冷? 因為我都唔識
星期二又唔係咩大笑位 最多都係哦 咦一下就算

咩位都唔笑

發覺仲未有MIX首插曲上網聽

有冇巴打同我一樣更新左ios11.0.3之後down唔到圖

隻碟25號先出

隻碟未出

無更新

好似好多問題咁唔敢更

原來係咁
我見B站有主題曲聽

應該係自錄音源 同埋應該未完整(我估

完整㗎，不過好似係錄電台嘅

戴假髮係邊套綜藝

モニタリング

咁快改名

為多満子打氣
btw 係咪得我一個睇到最後果part 決戰睇到出晒汗

其實估到會輸

出汗又無 但係揸實哂拳頭

眼大睇過龍
咩都睇唔倒

套戲每個選手都會有個簡介
唯獨是結衣佢地兩個最後一局都未有
仲要贏多兩分就贏 輸一分就收皮
本身都估係輸
但係果到我有期待過係結衣同瑛太一人殺贏一分再show 佢地既簡介出來

另外 可能我出晒汗係諗返好耐以前打學界既日子

真係扣殺大師

《乒乓情人夢》日本強勢開畫
結衣餵瑛太食波餅 成口忌廉

【東京直擊】新垣結衣去年憑大熱日劇《逃跑雖可恥但有用》再創事業高峯，由她夥拍瑛太合作的新片《乒乓情人夢》昨日於日本當地強勢開畫，本報記者獲安排到東京六本木山的戲院直擊開畫日謝票盛況，電影將於下月初在港上映。
結衣於《乒乓情人夢》飾演「天才乒乓少女」多滿子，是她與《律政狂人》編劇古澤良太再度合作。片商東寶為隆重其事，昨日安排結衣偕片中拍檔瑛太、廣末涼子、遠藤憲一等現身戲院謝票。結衣甫進場即引起觀眾熱烈歡呼聲，廣末感謝觀眾冒雨捧場。

最想同導演鬥波

大會司儀問到拍攝趣事時，廣末及遠藤憲一大讚瑛太於片場甚懂搞氣氛，由於電影講述乒乓混合雙打，結衣被問到想跟現場哪位嘉賓拍檔時，她選了導演石川淳一，並表示拍攝期間說過與導演切磋乒乓球，可惜一直未有機會，石川聽到即說：「我明日立即去練習！」
新晉男星佐野勇斗就想孖瑛太組隊，身為人父的瑛太搞笑謂：「唔好意思，我鍾意女人。」大會更準備一個30厘米的乒乓波形狀的大蛋糕及球拍曲奇造勢，由結衣用球拍切蛋糕，更餵旁邊的瑛太試食，雖然食到成口忌廉，但瑛太大讚十分好味，結衣亦弄到成手忌廉，瑛太用毛巾幫她抹完，再為自己抹嘴。其間瑛太對早前於宣傳活動上向結衣發表愛的宣言引來廣泛報道，現場他扮嬲表示好憎傳媒，引來全場大笑。

搞展覽主題Cafe

靠結衣及瑛太的號召力，電影成為本周最熱門開畫日本片，更大搞展覽及與咖啡店crossover造勢。富士電視台展出片中角色的乒乓隊球衣，又重現乒乓波球會的場景及發售紀念品，而位於澀谷區的T4 TOKYO Cafe則提供幾款期間限定的食品。

想要件球衣

係咪要成千蚊?

其實件花花球衣唔係幾靚
(除左結衣著過果件

我掙扎緊

唔爭在

有無人可以貼多次條link

嚟嚟嚟
請買買買

諗下先

愛的考驗

我過左考驗啦

係你地未過

你又啱嘅

反而想要乒乓波 可以放落抽鎖匙到

三思，我睇落好易甩 我都係放係玻璃櫃算，無打算用

GoGo Tokyo

係咪得我覺得打得贏中國國家隊前隊員既人點會輸比日本地區比賽(神奈川預選賽)既冠軍

好波不如好運

因為操少左日所以輸

佢哋係a組棄將
又咁耐冇練習

前一晚無食到麻婆豆腐升LV

因為劇情需要

主題歌段solo好好聽

快啲預訂隻碟，成隻碟就係主題曲同插曲

巴打訂左？

諗緊 但呢排買太多嘢

準備入場睇mix巴打們
要抱住要去殺死瑛太嘅決心

我尋日差啲嗌出聲

瑛太幾型棍子

又睇返cb3就諗起我嘅暑假

新人留名

隻眼開隻眼閉嘅劇透 我乜都睇唔到

結衣，好きだよ！

hit's card 直線挑米羅機

我唔齊 已輸

佢挑得起 吹咩

你拎番90後面個啲出嚟咪贏佢

唔好咁講
純粹分享一下
91之後果啲真係可遇不可求

90-120 好似成日見

可唔可以將每一張腳趾都高清放上黎

聽唔到，聽唔到

圖庫有啊 高清大圖 大到放唔到上黎 你自己去揾啦

打擊伸脷黨

高清要scan ，網上無圖？

米羅巴

加咗新寶庫唔該米羅巴

有

118-135 閃閃地反而易買
91-117先難啲

近年尾要收手
乖乖地過年先再買

出現了 呢個小惡魔look

各位巴打晚安

結衣，好きだよ

係囉 但年尾即係出BONUS.......

等你儲齊先 我慢慢黎

我份工無Bonus

最緊要唔好一齊bid

唔好唔好 你可以通知下我
我唔會話你知我同空井試過互bid

最高巴只要出手狠啲就會嚇走米仔

【入行16年】選10部經典作品 日男最愛結衣BB邊個角色?

新垣結衣去年憑大熱日劇《逃跑雖可恥但有用》再創事業高峯，成為廣大男士心目中嘅「國民老婆」，其實入行16年嘅結衣BB過往演過唔少具代表性嘅劇集，近日有日本調查機構就以日本男士為對象，睇吓佢哋喺結衣BB咁多部影視作品入面，最鍾意女神咩角色。

第10位係2006年劇集《Gal Circle》阪下渚
第7位係2006年劇集《My Boss My Hero》梅村光
第7位係2011年漫畫改編劇《亂馬1/2》天道茜
第7位係2010年電影《花水木》平澤紗枝
第6位係2015年劇集《掟上今日子的備忘錄》掟上今日子
第5位係2017年電影《乒乓情人夢》富田多滿子
第4位係2005年劇集《東大特訓班》香坂良乃
第3位係2008-2017年劇集《Code Blue》系列嘅白石惠
第2位係2012-2014年劇集《律政狂人》系列嘅黛真知子
第1位係2016年劇集《逃跑雖可恥但有用》森山實栗
各位男擁躉都係鍾意結衣BB喺《逃恥》入面嘅角色，佢哋大讚故事好，加埋「戀愛舞」造成社會現象，最重要係結衣BB好適合演呢個角色，至於《My Boss My Hero》、《亂馬1/2》同《花水木》就獲得一樣票數並列第七位。

《Gal Circle》

《My Boss My Hero》

《東大特訓班》

《律政狂人》

【再掀乒乓熱】《乒乓情人夢》開展覽歡迎鬥波 澀谷搞埋主題Cafe

今日喺日本開畫嘅新片《乒乓情人夢》可謂氣勢如虹，宣傳攻勢更加係排山倒海。

靠主角新垣結衣同埋瑛太嘅號召力，電影成為本周最熱門開畫日本片，位於澀谷區嘅T4 TOKYO Cafe同《乒乓情人夢》大玩crossover，有幾種期間限定食品及特飲。
與此同時，富士電視台亦為呢套新戲舉行展覽，現場展出片中角色嘅乒乓隊球衣，又重現乒乓波俱樂部嘅一角場景，亦有紀念品公開發售，展覽場內更放有三張乒乓波枱，有兩種玩法，分別係100日圓玩雙打10分鐘，另一款係100日圓接機器發球共30球。

唔會喇，大家都唔趕住要，無謂抬高個價

閃

白石BB取代咗今日子?

白石>ALL

最高: 想同我鬥

早抖啦

meltykiss有無高清wallpaper

暫時搵到最清係依張

唔理喇 照用住先

其實呢個look都好靚 [black]所以要獨佔[/black]

我覺得呢個靚過謝票活動個造型

獨佔

Hallo

我覺得結衣咁單眼好恐怖

Good Morning !

第2位係2012-2014年劇集《律政狂人》系列嘅黛真知子

第2位係2012-2014年劇集《律政狂人》系列嘅黛真知子

第2位係2012-2014年劇集《律政狂人》系列嘅黛真知子

第2位係2012-2014年劇集《律政狂人》系列嘅黛真知子

秘密

今日子
有乜理由梅村光咁後 反而香坂咁前

みくり

結衣，好きだよ

早晨

真知子

係咪無父女七日變 小梅

逃恥真係好勁
Mikuri

癲峰

2016年尾同2017成年都係Gakki豐收年，希望明年廷續呢個勢，Mix生性，日本人快D衝哂去睇谷票房

今年如果唔係拍套爛cb3 既話
應該會更豐收

入坑之作

有冇理由小稻稻會十大不入

今年除左Code blue之外有咩劇本係適合Gakki呢

mix已經係日本票房第1名
琴晚打風最後1場11點幾都仲有6個人睇

小梅都係

衝阿

出年出套籃球電影，我去做Gakki教1練

日本票房第一

希望香港票房都爆啦

籃球點都係連登porzingis 去做先

呢期無咩大作上

不過好似只係上左兩日

邊個黎

Who?

我都係半個籃球員

結衣post好似有幾個都打籃球

新po留名

佢個票房第一應該係講每日入場人數

目前無法播放這個影片。目前播放影片數量超過允許播放的數量限制，請稍後再試。

點搞 尋晚睇睇下就出左依句
今日打算扮工睇 都睇唔到

down 落來睇應該就無問題

睇黎要買多個hard disk

遊巴睇緊邊段片？

我想問空井巴有無下一個目標

我下一個目標就係去我老婆Gakki身邊

試下呢個方法? 上網見

google收緊左限制都無辦法 下載到算唔錯

扮工發現新相

今晚又有番宣第

我尋晚睇睇下佢地訪問就彈左依句

龍櫻正

支持
喺呢半年至一年間結衣休息期間既慰藉

有啲想睇呢套

Same

瘋狂loop主題歌

出左碟？？

深夜節目 日本23:59

B 站

我都loop 緊
扮工眼訓到死要靠聽結衣相關既野提神

執波佬

屌，好想睇呢場，好可惜

應該出年先有機會再見到gakki
雖然我覺得上一次已經用晒成世人嘅運氣
嗰一刻時間停止嘅感覺

今年應該完左啦，宣傳都應該做哂

但下個月CODE BLUE開拍，又會唔會一堆人去翔北朝聖

一直覺得呢個笑容係咁耐以來見過結衣笑得最牽強最尷尬既一次

Yes, 同埋佢果排係Code blue岩岩完，瘋狂上Mix綜藝果一排，應該累到癱

笑得尷尬但又好可愛

始終醫院，唔好搞著人地，不了

跛佬下一個目標係女裝,我知呀

邊個係跛佬

同問

全部人都未睇 SORAI實好傷心

頂

原來講緊Sorai san

咁多人冇睇，要求塞台加開日曜劇場播空飛，唔該

我頂 先以為有位巴打係跛佬
原來講緊空飛
利申：空飛刷左3次

me2

利申: 空飛得閒就禁幾條4睇下，應都刷左4 5次

曲線引閒人巴出黎

返工個地鐵出口有poster

又借d意叫人開台

而家淨返塞仔會開台

一台獨大
雖然仲有個隱藏台長開

兩萬

咁勁揪

筆仔淨係播鏈胸 唔計

米羅巴個寶庫唔知點解down唔到野落嚟

筆台atv

我都唔知 你試下上面條link個方法

因為佢重播又重播囉

戀空經典台

閒人巴真係出現左

都係唔得
好想down落嚟

戀空地獄

試下star佢再係starred果個file down
再唔得就試下add to my drive down
再唔得就用google drive sync自己電腦啦

戀空地獄台

戀空本身都唔係Happy 仲要Loop..

真係地獄

係咪個個都唔得 有無人試下

等陣試

我依家又得番

筆仔我撐你

戀空睇到心痛。。。無勇氣loop第3次

我支持筆仔繼續loop

筆仔繼續loop
到而家都未睇頭半個鐘之後既劇情
太辛苦

今晚禁劇團團員(非賤男本人)同Gakki同場

公司電腦廢事單落黎
但就咁禁入去睇都係彈果句野

你邊一條播唔到呀 我睇到又down到喎

我們的時代

手機睇又冇事

我決定重學日文

重學

我直頭荒廢左

我50音都未背完，直跳左去睇Gakki既新聞，唔識就查/翻譯

無心學

為左去日本哂我拙劣既日文，之前學左一陣

巴打未背完50音都聽到d字?
定係睇間唔中會有嘅字幕?

米羅字幕組都無心學

煲左十年八年日劇，有D詞語已經深入腦，只要唔係成日演太深既文戲，大體我都知發生咩事既

咁好啦 我記下50音

平假名我就無問題，係片假名真係懶背

考到N2就停左係到

咁我跳樓算啦

一個二個扮唔識日文

我字都唔識隻

台灣都會有MIX.官方周邊抽下
香港真係乜都無

再減284

失敬失敬 閒人巴太謙虛

我懶得溫書n3都無考
不過有fd 叫我出年陪佢考n1

其實究竟speed係日本有幾紅?
唔係結衣我真係唔識

90年代後期非常紅

紅到台灣香港都仿效，我都有聽過一排Speed，鍾意新垣仁繪

[估歌仔] 呀呢唷意摸～ 呀呢唷意摸～

乜你出中段咁難 唔係*打呢*咩

好勁 秒
聽返真啲 真係「打呢」

呢首真係好好聽 聽完個人真係會充滿能量
冇聽結衣bb 一排 聽返好開心

答案

メモリーズ Memories
因為我都好鍾意聽呢首

講開歌
岩岩睇埋mix 主題曲既歌詞
原來真係結衣咁講 係多滿子既心聲來
要loop 多幾次先喇

救命 瑛太啲認真式搞笑真係..

咩宣番嚟

頭髮係LH2個長度！

結衣好開心，如果結衣搵到個男人好似瑛太咁就好

有冇人鍾意聽heart will drive

でも こんな私でも
ほっといてくれない人がいて
そんな人のために
笑っていたくて 走っていたくて

[17.10.22][生肉] マルコポロリ
未有高清生肉

[17.10.22][生肉] スタイルプラス
呢個先啱

WALK

其實而家仲有咩未播，好亂。
VS 嵐，法律XXXX，呢個，同下星期LOVE MUSIC？

23日(月)月曜から夜ふかし
26日(木)VS嵐/とんねるず
29日(日)行列のできる法律相談所

Days

今日有？

11點

我鍾意聽会いたい

好鐘意佢'Q'頭髮

深宵節目

搞到我又重溫一次結衣啲碟

mix 主題曲既歌詞有中文？

寶庫好似無 赤い糸 隻碟

我有

自私聽

大師識日文

NAKED VOICE 都無，睇下星期六得唔得閒UP番無損上去囉

期待癲佬下一次估歌仔
仲記得懸念巴啲懸念密碼

naked voice好似係我? UP啦UP啦

你咩？

btw 佢地個bass好型

上次係咪我UP上去架? 好似有幾首係度

遊巴去練呢首囉 我記得你識彈架

如果大家有興趣既話歌詞我可以譯一譯既

邊度有 你自己睇啦

有冇原首睇

感謝巴打
我唔記得左 奶奶奶係咪96巴

唔係，我係新人，奶奶奶派大弟子

咁我唔理嚕

咁師傅係fan仔？

改曬名 都唔知邊個打邊個

佢係我師弟

估唔到套戲喺地鐵都有賣廣告

好耐冇見

大師係大師 奶係196

係呀， 好掛住結衣

Bass唔識
Solo要時間執chord

睇電影

睇Gakki

我係讀中學果陣要我地一定要學多種額外語文
所以就揀左日文，讀左6年先考到n2
上到u係完全拋走晒

中學一定要學多種語文..

我日日都要聽一次Make my day

痴撚線學校

掃chord咪算

HI Eeee

heavenly days

ＭＩＸ主題曲《ほら、笑ってる》獻醜歌詞翻譯：

最尾果啲係咪叫和音？都好正

奶奶奶係我高徒,我係 派一代宗師Fan

次次聽都好似講粗口咁

叫 長音 (好似係)

閪！

閪吔

我鍾意てくてく

原來係誰よりも誰よりも, 諗到我R爆頭
我都係最鐘意MEMORIES , 把聲好得意

睇綜藝真係翻唔到轉頭

成個ig都係結衣靚圖

lm

正 有GIF圖

首歌完全為富田而設

因為佢係知道大概故事 先作詞(好似)

Yes
今日睇完結衣介紹過
而家更加鍾意首歌了

搞到我三巨頭地位開始有動搖

哇屌 明治個廣告整到結衣咁撚老既

睇完啲歌詞又想睇多次MIX

點會

睇睇睇

btw 另外trailer首歌仲未有得聽

老

25號先出SINGLE

留番正式上先三刷啦

黎緊星期六日都有場

遊巴好急
雖然我都好想有得聽晒戲入面啲歌

個髮型同個濃妝

要聽歌先recall到套戲內容

我係路話，都係有果句講果句 大家唔好嬲

髮型係而家唔扎頭既長度
同埋個妝邊算濃 相比起之前某化妝廣告

首插曲我琴晚都問過

真係心郁郁想買碟

MELTYKISS都係舊年個D味?

個抹茶話唔同，同埋之後仲有幾隻味未出

獨佔擁抱日

巴打唔等中文版？

Btw週刊少年搵唔到

買兩本咪得

態度正確

GMO做wallpaper真係好正

抱抱日留名

等唔切了
一見倒啲圖出左就忍唔住

一向日本人作曲作詞係貼地好多(偶像除外)

香港既曲詞有時真係難明加離地

結衣早晨

聽日出，我要DL聽夠100次

民眾之敵仆直
富士有報應

9點收視..

日本觀眾唔鍾意睇政治劇?定係安倍贏左玩杯葛

唔會係杯葛啦 自民黨公明黨大勝喎
證明上季結衣真係救命草
睇死富士會繼續拍爛CB為止

但有高橋一生

9點收視太誇張

但我覺得蓧原涼子做乜崩到咁..

拍爛
不如拍返LH3

想當年佢同伊東美笑爭一姐已經一去不復返

愛馬仕好耐無見到了，當年佢仲有套三級睇，我loop左勁多次

咩戲
只係識電車男

買左？

what is this?

我試下搵返

仲可以CUT 單叫唔叫買咗

另外有電話男

閒人巴果然係好巴打

主題曲嘅SINGLE, 但隻碟得兩首,就係主題曲同插曲, 乜嘢其他VER 都無

你咁有米，我山窮水盡，唔買了

買左球衣未

其實我係問下面，雜誌黎?

主題曲我itunes買左，插曲聽日買埋先

放棄左，我可唔可以照辦去DOS山寨一套..

10月25日（水）
anan

不了，無錢

其實係咪畫緊多滿子

巴打你係咪改左名?你前身係

500YEN 都唔買

其實我都山窮水盡

冇前身
大約幾個月前突然鍾意左結衣
大約1個月前先上左黎呢度

同我差不多，我都係八月頭同我內人相識

新垣結衣今年年頭已經做左我老婆

你睇下你啦Fan巴，俾人負皮

仲以為仙人分身

仙人唔知潛左去邊

真說話係比較難令人接受

Itunes好似未有

主題曲有，插曲未有，插曲係聽日阿嘛

要日本ITUNES

中左gakki劇毒

我都相愛左8個月了 同時都散左8個月

Yes 搵日本歌當然日本iTunes store

錢巴好靚仔

以錢巴嘅經歷,你覺得呢句佢會驚?

我唔明

錢巴有錢係唔同d

係咪鐵柱磨成

恰我睇唔明

而家差唔多個個地鐵站都有

香港有無?

香港既宣傳都幾多

Gakki有無可能好似上年Toda咁黎香港宣傳埋電影

可唔可以成真呀

Mix既宣傳鋪天蓋地，謝票仲邀請左蘋果去，我希望佢可以黎香港谷下人氣，衝阿

衝呀

唔覺鋪天蓋地

呢款係咪坐枱月曆?

假架 火龍果

B2 size
掛曆

thanks
差D 瀨野

真係嚟嘅話要請幾多個保安

我諗枱曆仲未出.....

如果話, 依家我買2017 年既坐枱曆會唔會好傻仔?......

好傻

但我直頭想買返所有舊月曆

點會好傻仔
利申 買晒09-18檯歷嘅傻仔

比起佐佐良沙耶，唇上之歌，S警

今Mix既綜藝宣傳好似真係多勁多，上兩星期幾乎每日都會見到咁制，之前電影番宣我真係唔覺有咁誇張

你地有錢課金唔同玩法

哦
係日本就真係鋪天蓋地

邊一年係最靚? 同邊度有得買番>?

你衝埋去日本仲話人有錢

你衝埋去日本掃埋宣傳品仲話人有錢

我去日本窮遊..

點會好傻仔,只係個坑好深......

十幾年既坑..

激動到上左腦

不過唔知點運番香港.....

球衣呀

激動完畢，理性mode now

球衣都未買點算激動

轉運/12月去日本拎

1500蚊買套波衫..

NBA落場版波衫都只係貴佢少少.. 仲要無富田個名牌...

無記錯13同14張張都靚,無頹嘢

買件花花波衫夠睇十幾次Mix
仲要冇女裝

咁都係揀轉運了

你想買女裝做乜

岩呀

有冇著過既賣

上年有巴打開團幫巴打買日歷

如果Gakki著過既會唔會炒上萬...

但我睇返
果件唔係女裝黎？
見係右搭左
睇相同結衣果件一樣

都係買唔起

一萬想買到....你諗多咗啦.....上次套HIT'S 都講緊三十萬羊...

sorai 要買啦

Speak san要買啦

speak san

改左 果D智慧串字真係想殺左佢

如果結衣黎香港就好啦

破產都要買

賣身都要買到呀

如果有埋汗味

我一講係咪燃點左好多希望...

其實我9up的..

著件衫上身就好似同結衣合左體咁

Fan巴勿FF

上次有套比較齊嘅HIT'S CARD, 有唔知兩張有簽名, 賣咗三十萬YEN。如果賣結衣著過件波衫.......

玩完

FF mode

Fan巴入左魔

呢本又咩？hot pepper beauty 內頁？

FRaU

FRau 2017年11月号 內頁
舊野黎
但又好似冇見過咁

原來有，不過呢個去晒字

好似冇執相
打燈打到好毒

豬豬同人力
留邊個字幕組嘅人類觀察好 人力?

豬豬係咪日劇果個?係既話差到爆...

以我所認識嘅豬豬係快但差

今年沒有~~~ 有野抽自己買啦

無得救架啦 毒性只會愈來愈深

解毒方法係睇多d 結衣
每日都睇

人人Link
有追po但唔見

人力 not人人

好靚

【乒乓情人夢】新垣結衣角色參考福原愛童年 天才球手5歲奪金牌

新垣結衣新戲《乒乓情人夢》周末在日本上映，力壓山崎賢人的漫改電影《齊木楠雄的災難》和Tom Cruise主演的《巴利薛爾：飛常任務》（American Made）登上票房冠軍，BB果然叻叻豬！結衣BB在戲中飾演天才乒乓球手富田多滿子，自小參加比賽，其實角色原型正是來自日本乒乓球壇「瓷娃娃」福原愛，雖然她沒有戲中的球痴媽媽，但3歲就開始練球的福
原愛同樣在球場上流過不少眼淚。

電影

【乒乓情人夢】新垣結衣角色參考福原愛童年 天才球手5歲奪金牌

撰文： 施玲玲

發佈日期：2017-10-23 20:56

最後更新日期：2017-10-24 12:05

新垣結衣新戲《乒乓情人夢》周末在日本上映，力壓山崎賢人的漫改電影《齊木楠雄的災難》和Tom Cruise主演的《巴利薛爾：飛常任務》（American Made）登上票房冠軍，BB果然叻叻豬！結衣BB在戲中飾演天才乒乓球手富田多滿子，自小參加比賽，其實角色原型正是來自日本乒乓球壇「瓷娃娃」福原愛，雖然她沒有戲中的球痴媽媽，但3歲就開始練球的福原愛同樣在球場上流過不少眼淚。

新垣結衣在新戲《乒乓情人夢》中飾演天才球手，跟瑛太的角色組成雙打參加全國大賽。（網上圖片）

《乒乓情人夢》童年多滿子（左）的造型跟福原愛小時候如出一轍。 （網上圖片）

「國民老婆」新垣結衣和瑛太主演《乒乓情人夢》（ミックス。）過去的周末率先在日本上映，經過她瘋狂上節目宣傳洗版，電影如願成為票房冠軍，展示驚人號召力，要達到20億日圓票房目標相信難度不大。她在戲中飾演天才乒乓球手，從小活在真木陽子飾演的媽媽的陰影下，被迫得太緊而變得討厭乒乓球，其的童年時期由童星平澤宏宏路（平澤宏々路）飾演，不止經歷連造型也參考福原愛小時候參賽的造型。

人稱「瓷娃娃」的福原愛3歲開始接觸乒乓球，而她易哭的性格似乎從小到大都未曾變過，當年4歲的她首次參加乒乓球全國大賽，每輸一局便哭着跑向媽媽，媽媽一直在場邊溫柔但堅定地安慰她不要緊，並在她手心寫下「集中」和「時機」作提醒，助她順利擊敗對手，在小學二年級以下的低段組比賽中連贏3場，超齡球技備受關注。

但福原愛最終8強止步，原因是發球姿勢不正確，小愛賽後隨即展開特訓，幼稚園放學後就跑回家練發球，2個星期已成功掌握技巧，經過短短1個月的練習，再次對上小學二年級生，以熟練的開球姿勢和扣球技巧擊敗對手，進步神速的她接連勇奪仙台市和宮城懸大賽冠軍，得到人生第一面金牌，成績斐然。

《乒乓情人情》的富田多滿子一角參考童年時期的福原愛，其實也可視其為平行時空，當中最大不同要數她背後的推手媽媽福原千代，戲中的富田華子（真木陽子飾）痴迷乒乓球，發現女兒的才能，於是將自己的夢想加諸她身上，強迫多滿子練球和比賽，賽後又會狠狠教訓她，惜催生反效果。

相反，由不少訪問中可見，現實中福原千代在對女兒傾向循循善誘，在紀錄福原愛童年經歷的影片中，小愛練習時每一球的的另一端總能看到媽媽的身影，耐心教育她不能半途而廢，剛柔並施的教育受到激讚。

見到貼咁大段中文新聞就已經估到係tom哥

SHISHAMO D歌又幾好聽

我都走左去聽左幾首

每次睇完結衣既劇同戲都會鍾意左個歌手

人力觀察，麻婆豆腐，星期六又有嘢打發時間

鐘意源仔

唔記得左偽毒源
佢係唯一一個睇完成套劇 我無search 到其他歌既人

米羅有無出價？

搞錯左
係奶巴有無出價？

係街追唔到價

折衷順變

再等 不過點都儲唔齊㗎啦

hugday hugday留名

好LAG

睇呢個

我頭先都搵到 聽日睇
有馬場

馬場

咩嚟

好耐㗎啦

超早期垃圾拍拖綜藝

我記得喺post有人提過
但冇留意

巴打香港邊到仲有

小出惠介
呢家好似好多緋聞下

日本送嚟㗎

包住膠袋,點用都得

唔使睇名系列

映画「ミックス。」周末票房首位

初日觀影人群調查：

【性别比例】
男 55.8%
女 44.2%

【年齡佔比】
20代 21.9％
50代 21.6％
40代 16.4％
16～19歲 15.7％

【觀影動機】（可複數回答）
「喜歡新垣結衣」76.4％
「喜歡 Legal High」24.0％
「喜歡浪漫喜劇」17.6％
「演員陣容豪華」14.8％

結衣carry成team人

百老匯上THOR 係咪即係MIX 會少好多院

結衣

練腹肌！

頭先無線娛樂新聞講mix
不過淨係播晒琪瑛太講啲娛樂新聞點狙擊佢

結衣講得兩三句

last果張
佛都會動心

透...透...透視裝

食住個勢開拍Legal High 3

頂唔順

ITUNES 插曲都有啦

重睇cb

想問下各位邊度有得聽嗰首Mix歌？
之前貼歌詞嗰首

兩首都有

B站咁快
連插曲都好似係描述緊多滿子既心情咁

好瘦

等巴打翻譯

佔

再佔

原來又有食食食

聽緊了，譯就等大家

SHISHAMO – サボテン

宝くじが当たるとか
王子様にプロポーズされるとか
そんな幸せを願ったことは一度もなくて
いや、一度はあるかもしれないけど

だけど降り注ぐのは嫌なことばかり
今でも私の心をあたたかくしたり
締め付けたりするのは
思い出したくもない彼の顔だったりする

だけどもうやめるんだ
不幸せだったことを数えるのは
今日の空が綺麗だとか
サボテンに花が咲いたとか
小さな幸せ 数えるんだ

私の毎日はぐるぐる回っていく
同じようで 同じじゃない
心が痛くたって 涙が止まらなくたって
いつまでもぐるぐる回っていく
止まってはくれないのなら
私だって 走るしかないじゃない

今日もまた転んだ
うまくいかない日々が続いてる
こんな自分に呆れるけど
大丈夫なふり
慣れてるふりをするのは慣れてる

だけどこう思うんだ
たくさん傷ついた私のハートは
私が思うよりもっともっと
強くなって 輝いてる

だからもうやめるんだ
通り過ぎた景色に思い馳せて
涙をぽつりとこぼしたり
弱音を吐いたり
そんなのは もうやめるんだ

私の毎日はぐるぐる回っていく
同じようで 同じじゃない
平凡だと誰かに笑われても
昨日より今日の方が良かったり
悪かったり繰り返して
私だけの幸せを探すんだ

どうして走るの？って
私が一番聞きたいよ
全てが努力だけじゃ
うまくいかないの分かってるのに
だから自分で決めたゴールまででいい
時々振り向いたっていい
止まらなければ きっと

私の毎日はぐるぐる回っていく
同じようで 同じじゃない
心が痛くたって 涙が止まらなくたって
いつまでもぐるぐる回っていく
止まってはくれないのなら
私だって 走るしかないじゃない

これからもきっとぐるぐる回っていく
同じようで 同じじゃない
平凡だと誰かに笑われても
昨日より今日の方が良かったり
悪かったり繰り返して
私だけの幸せを探すんだ

大師

Tamako大師

好鍾意首插曲啊 終於有
不過唔知幾時會出埋戲入面全部插曲

插曲真係幾好聽

開波係咪多滿子FF心態

好想睇啊~

睇住歌先

Loop緊兩首

成程巴士都loop緊插曲，聽完心情愉悅

有mv

呢段訪問係真係香港記者做定只1係純粹翻譯其他日媒

純粹翻譯其他日媒

嚇屎我，有香港傳媒訪問到我會好興奮

佢重要打哂am: 結衣:
fake到呢

Yes, 好似係AM記者問問題咁

如果真係親身訪問，應該有埋片啦

頂佢個肺 誤導讀者以為真係有親身訪問

一張近照都冇
就咁'文:coco'就算

廣告女王制霸！新垣結衣再度以「男友視角」形象拍攝眼藥水與巧克力廣告

零死角完美呈現。

嘩

乜都男友視角，呢兩個廣告點睇都唔係啦。。

好似細路女咁

Cute到核爆，想點

到底ＭＩＸ仲有幾多相。。

繼續影，影到黎香港

結衣老婆

鴨仔鞋呀

Fan巴醒啦

第一張咩事
個右唇好似戚起咗咁

攝影師同編輯唔識揀相

我以為佢用男友視角望鏡頭

點都係望我，唔係望鏡頭

我以為男友視角個男友係佢

個男友係佢..?

你想講類似Noah個女友視角

仲以為又有新雜誌要買

頭2張新的
但呢幾本好似同一本咁
係咪買一本就得

要停一停啦
再買搞唔掂

你地大把米，日日討論買雜誌周邊

買買買都買

你去埋日本買周邊

一鋪清袋.. 要休整一排

結衣第一

必然既事仲講出黎

咪就係

回錯左
想係比嘉post講

我已列哂係果邊

好可愛

喺我post搞事

原來MIX星期六日已經有2億幾票房

我想講淨係4場謝票滿座 已經有大約400萬票房

我貢獻左2000Yen

之前買咗兩張前售券，2800Yen

我地都向日本票房進貢左

點解兩張咁少

心醬好難食

個插曲有Ｄ難譯
好長又差唔多段段都唔同歌詞
要Ｄ時間

慢慢，我大約已明首歌咩意思，只係要大師用專業既日文翻譯出黎

慢工出細貨

日本國民女神新垣結衣與男星瑛太合演的新片《乒乓情人夢》將於11月9日在香港上映。電影在日本上映後反應理想，忙於宣傳的結衣，日前抽空接受電郵訪問。

對於今次再與日劇《律政狂人》編劇古澤良太合作，結衣稱為了不辜負對方期望，要更努力超越自己。她於戲中便以多個Cosplay造型示人，雖然感到尷尬，但她笑說：「如果不豁出去做才是最大的尷尬，所以我就一於少理，享受當中的過程。」其中有一幕便講述從小時候就接受母親乒乓球訓練的她，升上高中時母親突然離世，於是她為了一嚐普通的學生生活，破格塗黑臉扮「朱古力妹」，她笑言親身試過後，十分佩服每日化濃妝的少女。

結衣於片中飾演曾被封為「天才乒乓球少女」的多滿子，失戀回鄉後，與前拳手瑛太組成了混雙，出戰日本大賽！兩人在片中要鬥波之餘，更有不少鬥嘴場面，結衣透露瑛太有不少爆肚對白，大讚對方十分厲害。

電郵訪問

屌
當真係佢親自打, 諗到佢坐低覆電郵個樣已經笑左出黎

50%經理人/助手口Up問題佢聽，佢口頭答，答完經理人/助手幫佢回電郵

50%經理人/助手直接答官方答案，無問過Gakki

等我又用青山院長嘅身份SEND 封EMAIL俾結衣先.

其實諗過好似球會個啲咁寄嘢去拎簽名得唔得

百份報有無真係SEND EMAIL 都唔知,可能上日本啲網抄下就算

我覺得無真係sd封email過去
佢成段野仲用D咩「笑言」「笑說」 如果真係email應該唔會咁用字

貼吧既人試過，多數係唔會有回覆... 曾經見過好似有人成功，但無圖無真相

簽名應該難啦，因為簽親名都有得炒既.. 我都寄去拎簽名

假訪問真抄襲

香港Gakki後援會
唔會寄簽名啦
想結衣簽到手軟咩

聽晚vs嵐

暫時見到有Dual Curling, Bomber striker, Mix特別計劃

仲有一個Game我想係Bound Hockey

但多數係Pinball runner, cliff climb, ball on shooting或者Kicking sniper

呢個廣告自我知道為左唔俾朱古力係Gakki手熔，需要係拍之前噴凍Gakki隻手，我就唔知點解好痛心

但真係好靚

個個都咁諗,就係無人做
不過要研究下送咩去簽

百度真係有

我想送呢個袋去

お待たせ！！
要大家久等了 今次我覺得自己某Ｄ位譯到１９９９
因為諗極都諗唔到最適合原詞既表達方法
ＭＩＸ插曲《サボテン》獻醜歌詞翻譯：

大c

LOOP 咗成日,再睇埋啲詞,又想刷.....

簡直係標準翻譯
大師級水準

多謝哂大師翻譯

大師

你地太過獎了
有部份D字我諗唔明點譯都要搵google大神幫下手先譯到

香港itunes有啦

什麼叫毫無懸念

就係我內人出馬既時候

眼花睇錯名？

無

gakki明明係我老婆

幾時

vs 嵐

Fan巴琴日俾人17個負皮

邊到？
等得都場負皮下先

抵啦

請善用按熱門回覆排序 (Beta) 功能

今日吉吉島特價 邊個買哂D 2L 十六茶

17個人接受唔到現實

完全唔見 碌咗5頁

ok 負皮左

ok 正皮咗

歷史

呢個星期六日有無巴打再刷多滿子

做咩 係咪有禮物贈送 紀念品

.....咩禮物

介乎想刷同唔想刷之間

宣傳單張之類 咁你問黎做乜

刷刷刷~空井巴又刷刷刷~~

有宣傳單張送?

#560 巳負20

原來已經有得睇

睇咩？

閒人巴一齊刷

聽晚又有結衣

有個可能好白痴既問題..
itunes 買歌洗唔洗用到apple music先入到落iphone到?
定係唔關事兩樣野來?

no

兩樣嘢，只係同時間都會係個LIBRARY 見到

oic
為左結衣第一次喺itunes 買歌

等我推多次

22

岩岩pm 左email

白色

好想拎番屋企

有無做MTR嘅巴打

好唔開心
啲人話明治個廣告似米雪
侵啲friend

好誇

多謝咁多位痴線佬既賞識

呢個係父女D綜藝來?
做咩眼濕濕既

係啊 特典都好似有
玩緊 唔眨眼獲得番宣時間 本身我諗住cap夠19秒
但太大 費事

第377集 乒乓情人夢

見過 但從來無睇過

有冇總結

即刻開來睇下先

樂富個底唔係綠色架咩?

出口果層唔係

b出口左邊幅牆黎

第380集 (3)

原來係咁, 咁我知係邊, 得閒可以去睇下

旺角D1D2出口中間位同樣有

好想要張海報

呢張相真係近期最靚

拎住公仔更得意

如果頂帽個字變Supreme

如果係SUPREME就又可以上HYPEBEAST

大家見多D Gakki咪幾好

點解supreme就要 ?

結衣攝到件衫睇唔晒d 字 要扯直件衫影相

高腰褲迷

呢個唔係奶，係申脷

睇完vs 嵐 有一個鐘食飯時間

放工時間睇唔到VS嵐

VS嵐撞到正放工時間，要一路等車一路睇

今日約左人食飯

Miss左咁好睇既VS嵐

通常星期六晚B站反正不是字幕組就會有熟肉

偽毒

負皮

岩岩fb 見到
多謝琾叔

劇本寫滿各種筆記、現場總不忘為下部作品的角色準備......除了欽佩，我對堺雅人還有另一種情感，是感謝。

開啟新垣結衣的演技開關的人，我認為非他莫屬。以《Legal High》第一季播出的2012年為分水嶺，新垣的表演明顯有了跨幅比較大的突破，隱約背負的包袱與框架都被拋到腦後。

眾所皆知新垣不是熱情如火，而是沉穩內斂的人，也是風格低調的indoor派。即便上綜藝節目，也不常見到她玩瘋了的模樣。

而這樣的新垣，在見識堺雅人飾演古美們研介的方法後，展現了比過去更充沛的活力與幹勁，彷彿開始享受拍攝現場的樂趣。

也因此有了後來幾部演技獲得好評、人氣沖天的作品。

我喜歡看這些年新垣的表演，因此更感謝五年前的那場相遇。

琾叔功不可沒

睇來要重刷lh

一直都覺得lh係轉捩點

我反而覺得係傳完緋聞之後先係轉捩點

發覺雞巴成日借d 意提

大家譯懷

的確果件事影響左我內人既心態好多既，大事黎

咩大事啫
結衣從來無承應 亦都無回應過
只係條 發酒癲 比傳媒攞來炒作

早排夠有話cb3 無黑田係因為得罪左戶田啦 唔通又當係大事攞來信咩

靚到升天

單野13年-14年先有傳, 唔關LH1事啦
BTW, 堺叔

事唔事實都唔係重點，係呢單緋聞傳出左之後我覺得Gakki既心態已full power工作，睇返13 14年或之前既新聞，仲會見到話好攰，想返沖繩屋企，但而家既Gakki已經係全部精神放係工作

各位巴打勿怒

堺雅人我第一次睇佢係南極大陸，覺得呢個奸角好特別，做做下奸角變好人

點知過多兩年，半澤直樹就爆紅左，先真正睇到佢既演技，實在係一流

逃恥仲有獎攞

緋聞個個藝人拍親劇同台都會傳架啦

我覺得結衣演技幾何級既進步係因為睇到古美門既演譯明白到享受工作呢一點
先會令到心態+演技改變
呢幾年就算做訪問
結衣都係話要享受自己所做既野 令自己開心
而唔係好似以前咁顧慮太多其他人既目光
如果係緋聞造成既轉捩點而投入工作 未免太講唔通
更何況結衣話佢唔係太樂觀既人

另外 13-14 年來講正正係結衣第二次遇到琾叔

第一張個樣

少見結衣chok呢個樣
之前正面仲得意

其實結衣同琾叔FD唔FD???
私底下會唔會仲有交流

點可以cut左對腳仔

亦係同岡田既第一次合作

我老婆好可愛

呢件唔知係咪Cashmere呢，我以前公司有做類似既野，貴到天價

點解結衣d相成日都p得咁勁

Ric大#東京カレンダー 訪談翻譯

官方唔識影相

曾經有睇過一個日本節目，唔P圖係對被攝影者既唔尊重

我覺得只要唔係嚴重美化被攝影者，適當既P圖係好正常既事

我又唔覺得好勁

搞到好似美圖咁喎

反而唔p係唔尊重
以為原圖就咁用先尊重, 因為代表攝影者已經影得好好

雜誌封面就無可厚非...肯定大P啦

但普通上IG或者番宣相，還好

可能工作需要(雜誌/宣傳圖)，P圖避免唔到啦，由其大頭

普通上IG TWI果D就唔會P既

反而係覺得ig，twitter p得好核突

我覺得好靚
我同Fan巴靚審美觀

我都覺, D色P到好奇怪

Ching sick ball

第一時間諗起

夠膽死影到好似有鬚都post出嚟

例如

大家分享下意見

【日本】死而無憾！東京直擊新片謝票：結衣BB望住我呀！

素顏

其實會唔會只係手機本身個美顏出事

我覺得最靚係依張

我內人新垣結衣望住我都好正常，有咩出奇

BTW我見到Gakki望向我果刻 心跳勁加速加起雞皮

巴打投稿

NOT ME

同懸念結婚之後樂觀咗

請到青山 post 增加人流

呢張個樣好正喎

等熟肉

3連

肉都燶哂

依個好笑
可能最近玩得overcook多, 諗到個情景

瑛太又嚟料

結衣話自己似樹熊

又讚到結衣叫停佢話: 夠喇

完全想像唔到

樹熊食葉.jpg

頭先講以前有 補圖先
耐人尋味但又好吸引嘅樣

頂唔順 係咁讚

我係樹
俾結衣攬住我

唔同唔同

獨估